ctrl+alt+r -> Otwiera konsolę z odpalonym manage.py

makemigrations library -> Tworzy migracje

sqlmigrate library 0001 -> Przypisuje migrację do zmian

migrate -> Tworzy lub aktualizuje strukture

Zmiany w bazie są w app/settings.py

Tworzenie admina: createsuperuser